---
title: Типичный брак Кали юги
description: >-
  В теме брачной совместимости есть показатель, который обещает проблемы с
  семейным счастьем. Если вы по какой-то причине до сих пор не спросили у своего
  астролога о вашей совместимости и потому и сегодня не знаете сильные и слабые
  стороны вашего семейного союза, то это вы зря. Но сегодня, вероятно, вы
  сможете узнать, есть ли такое серьёзное препятствие на пути к счастью в вашей
  жизни. При условии, конечно, что знаете положение ваших с мужем/женой Лун.
  Очень расчитываю, что о положении управителя Луны вы уже знаете, ибо это ж
  корень нашей личности и нашей природы
date: 2021-02-27T08:37:09.618Z
categories:
  - jyotish
tags:
  - Чандра
  - Меша
  - Вришабха
  - Митхун
  - Карка
  - Симха
  - Канья
  - Тула
  - Вришчика
  - Дхану
  - Макар
  - Кумбха
  - Мина
  - Калатра
fullscreen: false
---
В теме брачной совместимости есть показатель, который обещает проблемы с семейным счастьем. Если вы по какой-то причине до сих пор не спросили у своего астролога о вашей совместимости и потому и сегодня не знаете сильные и слабые стороны вашего семейного союза, то это вы зря. Но сегодня, вероятно, вы сможете узнать, есть ли такое серьёзное препятствие на пути к счастью в вашей жизни. При условии, конечно, что знаете положение ваших с мужем/женой Лун. Очень рассчитываю, что о положении управителя Луны вы уже знаете, ибо это ж корень нашей личности и нашей природы (см. фото и ищи свою НЕпару).

![Брачная совместимость](/uploads/брак-кали-юги-сайт.png "Супружеская совместимость")

Соотношение Чандр 6/8 даёт проблемы и сложности, поэтому здоровые люди интуитивно даже не станут рассматривать такого человека в качестве супруга. Но!! В наш век всё чаще встречаются пары с таким положением Чандры (управитель Луны). 

Хорошо известно, что 6-й дом в такой парочке указывает на враждебность, а 8-й - на разрушение. Ни тот, ни другой вариант никак не сочетается со словами свадьба, семья, домашний очаг, но замечено, что таких пар становится больше. Кого же затягивает в эту воронку несчастья?

К подобному роду взаимоотношений летят, как бабочки на свет огня те, кто живёт инстинктами и потому попросту не способен ни в чём себя ограничивать, и те, кто только тем и занят, что ограничивает себя, подавляет и строит жизнь на основе жёсткой схемы. Очевидно, что эти два типа противоположны друг другу во всём до мозга костей. Так зачем же люди вступают в заведомо провальные отношения?

Основная причина - повреждение внутреннего состояния, отсутствие гармонии, невозможность поддерживать равновесие и отсюда уже падение в крайности. Это диагноз для близких отношений между супругами, основой для понимания любви через страдания. Привет всем песням, стихам и книгам о несчастной любви.

Нет гармонии = нет равновесия = крайности в ходу = страдание в любых отношениях. Если такая пара не будет испытывать страдания в любви, то она может попросту развалиться. Верно и обратное: поддерживают пару боль, ревность, зависимость, качель расставание-возвращение, психологические травмы, измены. Гармоничные отношения приводят таких людей к мыслям о том, что любовь прошла, и им становится скучно.

Если же на отношения пары начнёт влиять религия, не дай-то Бог, при склонности людей к крайностям, то мы легко увидим отношения из серии муж - повелитель Вселенной, а жена - служанка, а близость в такой семье перейдёт в разряд греховной.

Одним словом, такие отношения создаются людьми, желающими страдать, а причину они всегда найдут.

А вам знакомы парочки, которые ругаются, извергая адское пламя своими словами, часто втягивая зрителей в свои склоки; такие парочки, которые кричат о разводе, а потом снова живут вместе и кричат на всех площадях о величии своей любви до нового скандала?